歐資細行treasury marketing

大家點睇歐資細行treasury marketing位 係咪做兩三年會轉到大行？人工唔高但bonus好似唔錯同會學到幾多野 包括pricing/ structuring/ marketing 所以想知多啲

Pish